她做的两项测试都是鼻拭子测试，不过她在校园里做的那项测试是自己做的。 即使是最谨慎的学校也看到了疫情的爆发 
 一个被他人拒绝的恶性循环开始了，在这个恶性循环中，自控能力不足的年轻人从来没有机会学习社交技能和自我控制能力。 《你的起源》探索了孩子如何成长为成人|布鲁斯·鲍尔| 2020年9月16日|科学新闻 
 即使她所做的事情有时是非常自私的，有时是彻头彻尾的威胁，她仍然有她的理由。 2020年9月16日，《瑞秋》将回归经典电影反派布莱恩·t·卡尼 
 这些晶体提供了一个成核点，在那里糖的结构——糖果——可以自我组装。 用瓶装水和冰建造冰塔|Bethany Brookshire | 2020年9月16日|学生科学新闻 
 佛罗里达州担心自己承担了太多的风险，已经缩减了自我保险计划的规模。 气候变化将迫使美国人迁移|作者:Abrahm Lustgarten，摄影:Meridith Kohut 
 我们把戒毒看作是一条通往超越的道路，是现代城市美德的象征，也是通过禁欲实现自我转变的象征。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成为纽约最新的健身热潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 古典音乐家斯蒂芬妮·乔治(Stephanie Giorgio)称赞该课程帮助她应对焦虑、专注、恐惧和自我怀疑。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成为纽约最新的健身热潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 对于厌食症患者来说，自我饥饿让他们感觉更好。 怎样的瘦才算太瘦? 以色列禁止“体重过轻”模特|Carrie Arnold | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 我以委内瑞拉打击乐手费里西托(Fericito)的身份参加试镜，然后我扮成了自卫专家。 与弗雷德·阿米森咖啡谈话:谈《波特兰迪亚》，会见奥巴马，以及泰勒·斯威夫特的伟大|Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 参加晚宴的人都是自己挑选的; 他们确实想谈谈。 这个晚宴上的每个人都失去了某人|萨曼莎·莱文| 2015年1月6日|每日野兽 
 如果自我的想法消失了，伟大行动的美丽就会消失，就像花朵凋零一样。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou 
 在我看来，建立一个有秩序、守法的自我，似乎意味着有一种促成秩序的冲动。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 目前，路易斯太专注于他内心的斗争，没有深入观察他周围发生的事情。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 但是，以异教徒的这种论述为例，基督徒中有多少自相矛盾的原则呢? 《鲁滨逊·克鲁索的一生和最令人惊讶的冒险》，约克，水手(1801)|丹尼尔·笛福 
 琼咧嘴一笑，不自觉地流着口水，把他的两颗小牙齿给这位世界上最骄傲的父亲看。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克